張建宗算唔算香港最無撚用既男人第一名？職位做到咁大，但俾低自己十幾級既低級警員林志偉指住個鼻屌

佢深知官場隻隻都係狼，做牆頭草。

睇個面相
一睇就知道無能男人黎
無論政治上 或者床上
可能炒樓除外

當年黃毓民屌到禿頭宗狗血淋頭啦 !

做人做到佢咁真係憾頭埋牆死撚咗佢好過啦

香港真係一個充滿傳奇既地方
睇吓個政府班子就知

張返工點面對下屬，返屋企點面對仔女？ 跨下之辱

不鳴則已 一鳴驚人
等張建宗大爆發

咩呀？個員佐林唔係香港最大枝嘢嗰個咩

個個月有糧出
佢理得你

肯做共產黨走狗嘅都係閹人啦

比散仔屌，直頭垃撚圾

最廢？ 個個月幾十萬又唔洗做。最廢係嗰啲生活喺最低層被人剝削但會屌會反抗嗰啲廢佬低級藍絲。

司長喎

樓主真係當林兆波冇到架喎

只有林生可以同張生爭一日之長

難得糊塗便是福啊

張建宗驚好正常，你比支槍指住個頭係人都驚啦
我覺得劉江華依然稍勝一籌

香港人真係認為佢指揮警隊? 感覺佢話唔到事，只是傀儡。